有冇人見到李卓人(人哥)，何俊人(人哥)，楊人(人哥)，黎智人(人哥)，依班撚樣被捕好想開香檳慶祝？

依班能樣過去幾十年一直害緊香港
成班含家產扮反對派搞咩民主回歸密室談判

我哋香港到依家都未有民主佢哋要負好大責任

抵啦依家比人拉能埋

依d𨶙樣6年判得少
害班細蚊仔無晒前途

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

班撚樣企圖陷害香港應該死全家

拉

推.

咁多括號

成班警犬個肺花曬就上嚟up

你班廢柴算q數啦

有人推都好, 等正常人睇回覆mark住堆五毛

我一邊咳一邊開post

好！

幫推上熱門！

P牌話人五毛同黑警話人恐嚇記者有咩分別

推能到樓主仆街！

罪有應得

拉
分化狗

Yes sir

Morning sir

阿sir今日邊隻腳屙尿

樓主分化完未

好曲

morning，ching早餐吃了什麼?